吉隆坡有咩好做？？

今日同咗d fd子去吉隆坡玩，有咩好做

Call g la Ching

selamat datang kuala lumpur

ching玩幾多日？有興趣可以一齊落club

你係邊頭？

KL town, bukit bintang果頭

Ching 我都係依頭bo

ching住邊間?

我住chowkit 果頭 Ching 都係黎做野？

師兄做邊行，唔想相認

係做野, IT -.-

玩開zouk定play呀?

頂，究竟有幾多人係Kl

有無telegram呀?
吹兩句呀

無telegram -.-

師兄有冇性趣得閒出黎玩下

有telegram有計傾

過兩日轉機有4個鐘係度 出唔出機場好 ？
唔知趕唔趕得切

無用架 唔計你清關野 (klia uber 出市區快極都8-9個字) 來回兩粒鐘走唔甩 咁辛苦唔好勉強啦

吉隆坡機場慢撚到仆街，Ching 係機場hea下算啦

水上樂園，雲頂